陳同佳坐車或坐船去澳門

咁佢呢個過程係咪有偷越國境?